CMHK cut台一問

支那移動真係好廢 好想cut 但睇番個約 佢幫我自動續到下年9月 有冇得cut到 求教

Sorry 太遲見到

你打去Hotline客服同佢講要cut，佢會講廢話

你話無經本人同意自動續約係違反法例

佢就會駁你去cut，佢會問你點解cut，求其答就得

佢可能會叫你補返優惠差價，我嗰陣無試過，但我估話係佢違反法律自動續咗唔關你事所以唔補應該係可以waive

記得你要話你要keep number攜號轉台，而唔係唔要咗個number